呢個委員會好得意

降低食物中鹽和糖委員會

巴打衰乜？

？

踎緊嗰陣入面無新聞睇?

樓主係咪坐時光機嚟現代？

係啊 咁你都知既！

我坐時光機黎架